有冇巴打有睇開風水

有冇巴打有睇開風水既經驗可以分享下 呢排屋企大搞想搵個風水師傅睇睇屋企大執 有冇邊位師傅有料到同收費如何
利申 窮撚 盡量收費平啦

留名

budget幾多

最好6000內啦

我幫你睇啦，唔使上門，收你2000

睇風水有平有貴，最低都3,4千起步，我講陽宅即係人住地方，通常係每呎收費，我知道某d出名d師父100蚊呎，有d良心又好個d都十幾廿蚊呎，如果你揾上電視個d可能梗唔止

一般人睇風水有d混淆，睇風水係請左法科師父上去睇，通常上電視個d好多都係，佢地只係睇到屋企有冇污糟野，但佢地又唔會識點樣真係做好風水佈局
以你情況真係要請d, 風水佈局個d師父而唔係請法科師父

以你呢個筆直一定請唔到有名師父，有經驗都未必蘇你
假設15蚊呎你屋企600呎，都差唔多1雞啦(加埋飲茶同佢d助手利事

巴打做呢行？好似好熟咁

做呢行都可以咁講, 都識唔少師父, 邊科的都有, 實力都有, 不過都唔出名, 不過你筆直冇過雞, 叫人睇風水真係好窄

留名有興趣搵師傅睇

我skype

marsdivination

有唔同師父介紹